點解廢柴窮閪賤種老母每日都要破壞我既心情？

同我有仇

因為你唔夠藍。此post 已完 多謝

因為你垃圾

仲要食老母住老母

點先可以變藍？

唔撚使讀書？

既然人在屋簷下
唔好咁多聲氣

將怨氣化成動力
幻想第時出頭住大屋

人地一出世就住大屋
你辛苦一世都未必夠買層納米樓